Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

деструктуризация - это инструмент для работы с масивами и обьэктами позволяющий сократить написание повоторяющегося кода , И разложить или сложить эти же самые обьэкты или массивы на куски.
